讀工程third hon grad會點?

有無人知道

俾媽媽打一身lor，唔係仲想點？

都係做狗 無咩分別

認真post

First hon果班唔係入政府unun腳爽歪歪咩?

讀哲學third hon都唔緊要啦如果你daddy有錢

如果無錢呢?

咩major?

一萬億人工島 餓你唔死既

睇咩major啦
等人用嗰啲 3rd hon 都會請你做trainee
唔等人嗰啲 1st hon 都會去畫圖

邊D等人用邊D唔等人?

傳統工程

咩叫傳統工程
大電? Civil? Mech?

成日都有呢啲人
唔講自己咩major
都唔知點樣討論落去

有咩唔見得光？

Construction 科目
Building Services Engineering
Civil Engineering

呢兩科包你搵工無難道

19科

呢兩科會請third hon?

唔敢擔保 但一定好過其他科

Third hon要gpa 2.5以下？

啱啊

其他科呢?

咩U先?

咁Mech呢

mech third hon 除非你係女
或者你識人

否則都係返閪工多

屌
咁second low/ second up 呢?

推

無分別 唔係最TOP個幾個都係睇運
最緊要識人 一係就識做人

介唔介意講多D

Third hon = 冇hon

冇 hon 好似 charter唔到

真?

third hon grad左幾年了

近況如何?

轉咩好?

做水喉工地盤老Lor，東大嶼Mech仔又食唔正條水。

唉

hku mech third hon 入main con 20k
利申：唔識人

仲少過做IT狗

認真想跳船

巴打唔識人你點入去

ivegpa3.5定thirdhon好d

你唔過3基本上都一視同仁，除非你有好嘅實習

巴打點做到?

點解
太辛苦?

我諗工程應該大把呢D人
咁D人搏盡都係得個2.9咪好慘

hku mech有咩出路

接近個啲都有機會
唔係咁機械化sharp cut
不過要睇你academic以外嘅嘢

點撚樣

main con 唔洗degree都入得啦

third hon去做sales, 基本上呢幾年基建好唔怕冇生意做，底連佣人工都唔差，見住班first hon的日日做consultant捱生捱死，覺得其實都係另一條路

到底civil爆定未爆，好驚出到黎要轉行

其實無咩點 工程呢行經驗行先

做BS

柒極Sub con AE仔都有得做既

爆咗啦 我想trans major

有無人知 Building service 同 Civil人工 升幅差幾多

升職唔會唸你 做就可以繼續做

係咪靠吹水就得

同問

FG可以有咩經驗

上面話好等人洗

我都想知

其實點都唔爆
每日都又拆又整重重複複

真無要贏intern/projects 多過academic
First hon能力有保證，但做咁又未必係理想，好睇人

真係*
做嘢*

Third Hon grad搵唔到嘢做，準備去做生意搏一舖。

third hons 無影響

利申 : ME third hons, 當年未畢業已經搵到工, 做 main con.

始終你淨係賣一類的product, 公司有training，花時間睇晒d spec，其實都唔難上手，相對專業的design黎講咪冇咁technical好似吹水咁囉
講到吹水，好多時候consultant同contactor俾上家challenge果陣，咪又係靠吹下水咁過骨，我地做sales的情況都一樣

你實習 出去玩比賽 都有好多經驗同識到好多人

Third hon 係Fg 難入大公司者
入左行就無人理架啦

利伸: 當年second low grad
依家做緊client

勁喎，ching政府定私人？

ive 3.5升u 玉莖重生

算係半政府啦

即係MTR?

識有人 mech eng 3rd hon. ..正正常常返緊工, 黎緊準備考牌

Quit 啦

third hon 都考到牌
pass hon先考唔到

mech難搵工過BS妹多

N展野咁撚難讀有溫過都爛grade

有咩行可以轉? 銀行?

大公司會睇GPA 好難會in你

細公司都可能會考慮下

大電third hon 係咪收得皮

已經唔敢諗大公司

下 點解講到入main con好難咁 ?

main con不嬲都唔太睇成績啦 識吹水就得

除非好勁個幾間 法國佬 金門 禮記等

已經爆左兩三年啦

等多5,6年 林鄭個東大嶼開工之後會好少少

third hon 去報 master 會收嘛？

28歲讀mech是否太遲，想向輪機發展

難讀到仆街，我廿歲都頂唔順，28歲應該重辛苦

邊到可以搵到D notes睇下

咁點解重有人要做sub con

直接搵reference book啦

巴打諗住讀second degree

做sub仔

Search大學 release 嘅paper/online course囉

係

祝你好運

做咩咁睇唔開想做engine

工作無前景

cs呢

實力證明一切
Third hon都可以做google

都係考差佬算

祝好運

輪機即係船?

屌我都係 會唔會仆街
驚冇工開

+1 都唔知有咩公司會請我呢啲廢人

邊科最乞食最唔敢講咪果科囉, 咁都唔明, 同叫三大=科大一樣

上個summer 搵intern 都難
最後好彩都有個offer 不過要做一年
搵grad job 都唔知點搞

乞食係人嘅問題 唔係科目嘅問題
人廢，讀乜科都乞食架啦

ching 乜u